捉鬼撚真係場運動入面既毒瘤

最好笑係現實唔夠膽行埋去捉 求其影兩張相po上連登當正自己係神探咁

嗰啲叫左膠

廢除功能組別 2020雙普選

捉鬼班人係咪覺得自己特別醒 現實就縮頭烏龜 網上就惡撚過共產黨

捉鬼真係好on9

便衣捉人果陣你去捉果d係咪便衣就威啦

人地裝修阻住人真係on99 比你捉到真警察又點

捉錯一次勇武比警察拉真係多得左膠唔少

記者都有左膠呀屌

岩岩高登個記者 比左膠記者叫唔好 入現場採訪

其實就唔係話完全唔俾捉 你見到有可疑咪直接行上前問下囉 但影相擺上網到底有撚用

公然響示威者中插入臥底就係想要你去捉
你諗下冇人帶頭捉鬼會點做?

代入對方立場諗

Real